[救急] 手機突然上唔到連登

代朋友開 個app顯示線已斷
請教下有咩方法解決 試過重新down app 清資料都唔得

pish